新蒲崗去港島東 通宵

真心覺得架61號小巴好垃圾 本身半個鐘一班已經搵鬼搭 而家改到一個鐘先一班 屌你咩 次次都要搭N121轉N122
幾時先有直達嘅通宵車呀 運輸署屌你啦垃撚圾
強烈要求要有N106/N116 恆常班次

冇先正常，唔好活在自己世界

搭的士啦柒頭

搭去旺角搭小巴算啦

乞衣仔冇錢搭的士又要喺度嘈

冇咪冇囉

唔通香港任何兩點都要有通宵車直達
屌你啦垃撚圾樓豬